黃黑旗新戰線

將黃黑旗開始滲入人群

衣著:
黃衫黑褲，不過顏色太搶眼，手足唔好用咁著去行動，等和理非做
成本:少於$200

旗手:
Search Austrian empire flag amazon就有得買，倒轉掛就係，但唔知會唔會冒犯到Austrian，定係會connect佢地
成本: $600-800

灑/貼Memo:
黃色Memo+黑色Marker就整到，要量產就用黑色油漆

裝修師傅:
黃+黑色油漆，鍾意點油就油

每家每戶都會掛黃黑旗喺窗口/露台

睇下有無奶共公司出黃上黑下design既product
mark底鬥紅

行動唔著 和理非著
會唔會變咗好容易target 黑色呀

我就話應該高舉紅色旗幟
支持國安立法算數啦

咁多鮮黃色，應該唔會target到掛...
同埋鮮黃色上身，唔洗人多都有畫面比傳媒

吾反了